血庫唔夠血咩?抽遺體血用囉

蘇聯做左幾十年，結論係可行
點解唔流行?主要原因係人死後血液好快變質，速度比器官快
長期病患者食過藥同血液唔健康，意外死既唔知會有咩問題，但以今日既化驗技術問題唔大
既然可以用屍體器官，用埋血又有咩大不了?

你又好似有道理

推

可能大陸已經做緊

人造器官都整到喎
人造血唔得咩?

好似研究左好耐，但都仲未用得

臨死前強制捐30%血

好似話得但貴

唔會捐比廢老
利申：B POS

大陸點會用死人血 一早已經有人血工場，綁架一班人返去，日日抽佢地d鮮血出嚟，好似牧場揸牛奶咁

生人一次最多捐500毫升，一條咸魚就抽到成4公升血

on9 無極限

環保

大陸咁多新鮮血使鬼用死人嘅！

諗起手都軟

要我捐血俾廢老
食屎啦

你敢唔敢用

答返佢生命無價

然後企係道德高地

出$ 買血囉

用得唔好嘥 又好似幾有道理